有早知冇乞衣讀書技巧

多字=贏 關於個題識嘅就寫撚晒落去 當老師係白痴咁解釋
Group project 唔可以咁上心 唔可以咁早擺上drive 人地會推曬俾你做
識人好過識字

請槍+抄功課好過自己做
考試要出貓

想俾你屌